{
    "%{count} Item": "%{count} 個項目",
    "%{count} items selected": "已選取 %{count} 個項目",
    "%{count} of %{maximum} selected": "已選取 %{count} 個項目（最多 %{maximum} 個）",
    "%{percentage} Gratuity": "%{percentage}小費",
    "* Custom gratuity is invalid": "*自定小費無效",
    "* Invalid Time": "* 時間無效",
    "* Not available at this time": "* 目前暫不提供",
    "* Not available on this day": "* 目前暫不提供",
    "* Please choose %{count} %{items}": "* 請選擇 %{count} 個%{items}",
    "* Required": "* 必填",
    "* Wrong room number": "* 房間號碼不正確",
    "<b>%{percentage}%</b> of subtotal": "小計<b>%{percentage}%</b>",
    "ASAP": "儘快",
    "Add Custom Item": "新增自訂項目",
    "Add Item": "新增項目",
    "Allergy or special requests? (Optional)": "有過敏或特別要求？（非必填）",
    "Are you sure to remove this item?": "是否確定移除此項目？",
    "Back to menu": "回到選單",
    "Bill to Room": "記入客房帳單",
    "Call Reception": "致電前台",
    "Cancel": "取消",
    "Card on Delivery": "貨到付款（信用卡）",
    "Cash on Delivery": "貨到付款（現金）",
    "Checkout": "結帳",
    "Coming Soon...": "即將推出…",
    "Confirm order": "確認訂單",
    "Custom Gratuity": "自定小費",
    "Custom Item": "自訂項目",
    "Customizable": "可自訂",
    "Delivery Time": "送遞時間",
    "Edit": "編輯",
    "Edit Custom item": "編輯自訂項目",
    "Enjoy shopping in your hotel room": "在酒店房內享受購物樂趣",
    "Everyday": "每天",
    "Failed": "失敗",
    "Go back": "返回",
    "Go to Checkout": "前往結帳",
    "Gratuity": "小費",
    "Gratuity amount will be based on the subtotal charge of the order.": "小費總額時基於帳單的小計收費",
    "Housekeeping": "客房清潔服務",
    "In-room Dining": "客房送餐服務",
    "In-room Shopping": "房內購物",
    "Items": "項目",
    "Kindly place tour in-room dining order by adding items from the menu.": "請從菜單新增項目以提交旅行團客房送餐訂單。",
    "Menu has been updated, please refresh the menu and try again.": "菜單已更新，請重新整理菜單，然後再試一次。",
    "Minimum %{price}": "最小%{price}",
    "Monday to Friday": "週一至週五",
    "My Orders": "我的訂單",
    "Name": "名稱",
    "No": "否",
    "OK": "確認",
    "Order Confirmation": "訂單確認",
    "Order History": "訂單紀錄",
    "Order Time": "訂單時間",
    "Order and enjoy your favorite food": "預訂並享受美食",
    "Order housekeeping services": "預訂客房清潔服務",
    "Other Amount": "其他金額",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Please choose a category:": "請選擇一個類別",
    "Please contact front desk if you would like to make changes to your order": "若您需要更改訂單，請與前台聯繫。",
    "Please enter the details and confirm your order": "請輸入資料，然後確認訂單。",
    "Please select a sub-category": "請選擇一個子類別",
    "Please select items": "請選取項目",
    "Please select which item(s) to remove:": "請選取要移除的項目",
    "Please try again later.": "請稍後再試。",
    "Refresh": "重新整理",
    "Remarks": "備註：",
    "Remove": "移除",
    "Room": "房間",
    "Saturday and Sunday": "週六及週日",
    "Service Charge": "服務費用",
    "Set": "設定",
    "Set Delivery Time": "設定送遞時間",
    "Set Payment Method": "設定付款方式",
    "Subtotal": "小計",
    "Thank You!": "謝謝！",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Total": "總計",
    "We have received your order and will prepare the food accordingly.": "我們已收到您的訂單，將按照您的要求準備食物。",
    "Yes": "是",
    "You have not added anything": "您尚未新增任何項目",
    "Your check-in name": "您的入住登記姓名",
    "Your order has been placed.": "您已成功下單。",
    "Your room number": "您的房間號碼",
    "[Today,] HH:mm": "[今天] HH:mm",
    "[Tomorrow,] HH:mm": "[明天] HH:mm",
    "item": "個項目",
    "items": "個項目"
}